有冇人買咗 fender tour

入嚟分享吓你哋嘅用後感

同問

留名

度度都冇貨

其實我自己有買
不過買完之後即刻放番出去
純粹想睇下其他人意見

點解要咁做?

個殼完全唔掂
睇落去就靚
但拎上手你知好易跌難

音質冇tune過不過一聽就諗返起之前用fxa7 一年後嗰種爛聲
見仁見智啦
不過真心勸你等到月中試demo先再買

一定啦
網上啲鱔稿吹到好撚勁咁

想知啲bass 點

認真吹捧得好誇張
誇張到連我而家覺得佢首批係限量都係特登
誇張到係零缺點咁滯

你問我又唔覺得有啲咩咁特別
中規中矩

珍惜金錢遠離7ender

真...以後都唔會再掂

訂左係咪應該要拎出去放升

點解嘅

屌
7ender緊係啦
代理又小鳩氣又多打手
邊個講佢差邊個仆街
不了.....

兩個字垃圾 你玩外在嘅可以買嘅但係想玩音質就同價位下有更多選擇

已買，用緊
叫你唔好買嗰啲，係唔想你同佢爭咋傻鳩

要搶咩？
月中都有貨

師兄 認真覺得如何
我訂左等月中到貨 訂完之後個Bragi跌爆左

美國定支那造?
咁平應該都唔會係美國

Of coz china

得國仁先瘋狂推隻垃圾出黎
冇高音又話隻耳機focus中低音
識4個入過fender 4個都放哂

Shit 睇fever sound +1
不過諗都係因為Soundwave 嗰個傻閪
樣樣product 都俾佢hardsell..

我red day貪外型第一次買Fender Ten2
返嚟一聽已經覺得伏伏地

隻無線Falcon仲好聲

我唔係玩開真無線好難比較
btw我個人聽感聽落就
低頻量覺得太多，潛唔深
中頻無特別
高頻無乜延伸
定位，分析，音場大約都中下

另外我自己用開呢d耳機比較上都會以呢d做比較(ue900s/westone am30pro/um maverick2/uerr)唔知對真無線黎講咁係好定唔好，始終用有線去比較，感覺有d唔公平，價錢有d都差太遠

但最最最重點係佢真係戴得好唔舒服，應該係因為我耳殼細，成日耳機貼耳殼個位一陣就迫到滑返出黎

結論我覺得還可以啦！直唔直呢個價就見仁見智！不過都要考慮埋佢呢個牌子耳機出名易壞

玩緊隻momentum tw2 啲隔音好屎 音質還可以喱隻iem模啲聲如何

中左Fender條老鼠尾伏，唔敢再狗衝買佢d嘢，太多打手post

竟然

同感
有線同無線真係冇得比
利申等緊隻st1000 返嚟

正wo，改邊隻？

1697 ti

買左幾日，有ios app未？

But App Store 好似冇

條jer？ 請問清條有咩伏

條野個個吹撚到飛天
買返本地薑zorloo好過

玩得無線
就無謂要求定位 分析力 音場啦

Bass做得靚D 已經好好

其實無要求，但都會有呢樣野存在，所以都會講下咁！加上都講左唔公平！

同埋bass靚唔靚呢樣野其實又係個個要求唔同，沒有最好聲只有最啱聲，所以我先講自己用開乜，都係想方便大家知我平時聽開大約咩風格耳機，方便比較我自己覺得嘅優點同缺點係大家眼中係咪都一樣

btw fender tour ios上左

之前因為D後備耳機壞曬
平時用開嗰對又攞左去整 未攞得返
用左一排無線耳機 好撚方便
差D返唔到轉頭

我覺得無線耳機主要都係方便為主
平時返工都係用無線耳機

有一次唔記得帶 周身唔聚財

啱呀，對我黎講唔記得帶同無電都好攞命

整返結他算啦

用緊mw2，之前有線用fxa7，入唔入手tour好？

佢啲結他近年都比人屌到返艇

琴日去咗試demo
利伸：新手木耳

我耳窩唔算細 戴得好舒服
bass 幾勁
高音唔係好上到 有啲拆
整體聽出嚟啲聲係有啲單薄 (我唔識形容)
如果佢埋單係千二我會買 覺得咁嘅質素千七唔太抵
仲未計唔知佢連線穩唔穩定
同埋我用player聽，唔知佢用完個app較完eq之後轉返player 仲keep唔keep到啲setting
另外聽solo啲結他聲幾正 (好可能係受大量鱔稿飛機文嘅影響)

mw2就好平衡冇乜突出位

我終於收到 真心覺得唔錯

想問個耳機要煲幾耐 高音有啲拆

巴打可以講多啲嗎？

利申我從來無用過Fender 一直都係用普通耳機
我第一下既感受係驚喜 同埋易推 我只係開到第三格就好大聲 加上有埋app set EQ 可以根據唔同歌做唔同setting

我四年幾前係用Bragi (當年未有行價運黎香港要$26XX, 間公司都好似無埋)
當年True wireless仲未成熟 成日會斷線
但我用左fender TOUR兩日係從未試過斷 就算放袋/褲袋都無發生

佩戴都叫舒適 pair易 Type C 叉電方便 (有埋wireless charging就perfect) 電量都唔錯
缺點係個叉電盒太膠 太輕 無質感 如果高質啲又會再貴啲

如果$1699 買到呢個質素 絕對係對得住個價錢

希望買到啲心動既用家

好似冇 ANC 喎

冇人話過有

因為發現ANC原來好重要，香港地真係好嘈

用開ANC就番唔到轉頭
搭車咁撚嘈 冇ANC理得你幾靚聲都冇用啦

無貨姐 demo 都無咩？

依家應該有

啱啱試完 我好撚鍾意喎...
d 聲幾有特色 d base 好彈 收得好快
雖然佢無ANC 但係都唔太需要已經好隔音
講明先 我無聽話fender 任何耳機
早排試過B&O 反而覺得冇乜特別

親身試過 佢唔洗ANC 已經好夠勁 起碼好過AirPods pro 利申 我有AirPods Pro

邊度有得試？

佢係keep 到settings 既

今日試過晒兩隻 取向完全唔同 自己決定

MTW2 整體平衡 咩野都有
當係好似超級強化版既airpods pro

Tour 取向 近身 暖聲 bass彈 附送靚仔 look
個取向 啱就啱無咩好講

最後訂左Tour 因為已經有airpods pro
唔想要隻同一走向既耳機
同埋佢tune d 聲我幾鍾意

想問tour通話質素點？

衰過airpods pro 但係都叫中上水平

Tour 用响 ios 睇片有冇 delay 先
呢樣好重要

做gym用姐

諗緊買呢個Tour好定WF-1000XM3

反而想知iOS用有冇延遲

XM3 舊電少廢，唔知係我個對有問題定點。開左ANC用三個鐘就收皮。
所以想轉Tour，但睇完呢到又再諗下先。
利申聽歌開35％音量

我都係 但佢好似講可以用6hr

電結就話正
音響就算鳩數

等拎到fender tour 遲d同大家比較下fender tour，sony xm3, airpod pro優缺點
唔好信網上耳機打手，睇過好多條都係讚個耳機唔講缺點

仲未有！

等review

我果隻新買放返入盒都會自動連接
壞壞地屌佢老母

懶得拎去換. 廢事又話放低check
求其熄咗藍芽手動熄. 煩到仆街

把鬼火
sony 隻XM我第一印象係好啲, 平衡啲
但係比較大舊同重
fender 呢隻輕啲, 舒服啲, 低音大聲啲但懞
其實整體嚟講兩隻性價比差唔多, 兩隻都重味精

又要去Soundwave
上次去拎隻st1000 先有條友拎上去整

新手唔識
即係邊到架
不過都唔理住

荔枝角D2 附近
去整啦

真 我見上網都冇咩比較

D2 咁都好啲
經過就去, 要放低好煩

要預約㗎

煩撚到爆 遲啲先搞

有奇怪嘢
右耳唔可以單獨連線
好on9

用左一個星期
開頭d 聲好L垃圾, 要煲

通話質素,我問左幾個人話OK, 好過SONY 果隻dd ,啲聲清楚少少
但雜聲一樣, 有人企起你附近收到哂

另外就係個耳機取出設計, 我覺得好差
依排乾燥,我成日都拎唔到果耳機出黎, 因為佢可以俾你施力果位好少,佢個磁力又大力 隻手唔係濕濕地我跟本拎唔到出黎

咁鬼

Fender官網都無

廠方都唔知有呢隻嘢

即係Fender廠冇出過？
咁鬼，仲諗住去試，啱就買

入面包裝有齊晒manuel 中英文
有晒保養. 但鬼佬網又無講過
係咪香港自己買咗嚟做

個盒on撚狗, 個磁石唔可能比你輕易拎到出嚟
每次拎都會卡一陣 好撚煩

音質煲幾日之後平衡返好多
我覺得比較sony 果隻整體好聲啲
只不過佢個設計隊到好入, 好容易覺得攰
開頭果陣低音好難聽好重又懵

有人話係fender 授權咗間新加坡公司做耳機，所以依隻係間新加坡公司出

佢地仲有幾隻bluetooth speaker
都係呢間廠出

其實結他同amp就算其他廠出
官網都一定有資料

佢呢款直頭暫時得香港有售

可以 但麻煩咗d

用緊MW07 plus
有冇人可以分享下比較

同埋想講番以前用A7
其實fender隔音好好
加埋唔影響音質 整體大概好過用ANC

裝個app 仲要按住個盒10秒

佢屌到個耳仔好入
戴耐咗好辛苦

咪盡信網絡影片打手
小弟fender tour評價 5分為最高
以藍牙耳機嚟講
配戴度：5分 唔會甩 舒服
音質：4分 低頻夠 但唔夠清 明顯聽得到唔同樂器聲 都係唔夠清 聽到人聲同樂器聲有少許距離感 高頻係冇 中頻不過不失
話係IEM bluetooth earphone就真係稱唔上
連接穩定：4分
隔音：5分

對比apple airpod pro同sony wf-1000xm3
係音質方面係好過apple同 sony 但同IEM有一大段距離
人聲同樂器距離感係好過sony
隔音方面fender雖然無ANC降噪 但真係好隔音 屌打sony同apple

Fender tour 轉左做 mw07 plus

明嘅

離題問下
devialet 果隻係咪未出？

利申 非打手
fender tour缺點已經講咗

比較下如何？

你用iphone ?
連接果到有bug 好on9
你如果拎咗右耳先擺耳仔
再拎左耳, 佢會有時淨係連到左耳
好撚on9

音質果到我同意, 低音重但係懵
高音就無乜, 用個app 較大都係唔靚

佢隔音勁但屌到好入, 長戴辛苦
性價比嚟講我覺得apply sony fender 三隻差唔多
無話邊隻屌打邊隻, 做gym 塔車方便聽夠做

音埸闊好多
低音夠實淨
中高音發揮都唔錯
戴得耐都唔會攰

I mean隔音係屌打sony apple
我唔覺長戴辛苦 不過耳管長 可能有d人耳仔係會戴到痛
我用iphone 不過我慣咗拎左耳先 所以唔知呢個bug
唔知會唔會share下 EQ點set

你講緊mw07 plus呀可

Yep

原來有人send埋email

留名再跟進

tour 要合埋盒先會斷

合埋咗都會自動連返
我果個應該虧嘅
得閒先去預約搞

我宜家要訓練自己戴咗左耳先
係呀 , 好長屌到好入
sony apple 對我舒服啲
各有各好同壞, 性價比接近

EQ 未煲果陣一定係減弱低頻先, 無咁懵
佢個高增益係boost咗signal
但會令到個大細聲距離咁少, 無咁dyamic
唔適合聽啲有大聲同細聲好大分別嘅歌
簡單講可以話係味精咗, 壓縮大咗
我自己就應該熄咗佢

sony好易跌出嚟同有風聲 我勁唔中意
fender冇呢個問題 所以我會私心中意fender多d

高增益就真係打機 睇片用
我開咗都覺得大細聲 樂器同人聲距離近咗 唔好聽